買黃子華飛後感

首先 黃牛死返出去

利申咗先 㩒咗6個鐘
買咗16張 純幫朋友 唔好問我要飛

入正題
我一路㩒 一路睇連登 見到個個係度求飛 甚至有人加錢收 講真 你求人嘅時間不如拎去㩒 加錢嘅仲仆街 黃牛就係因為你地而出現

我呢d 黑仔王，小學christmas party永遠抽最垃圾， 出黎做野annual dinner一定中最細個獎

我由優先玩到今日， 一次都未見過買飛個頁面

你估我想架

咁就抵你仆街啦，唔識性交轉運呀

英國撚凌晨3點鐘開始打長途打到11點幾
表示根本無人聽過我電話
電腦㩒個制㩒咗9個鐘 完全入唔到個網
點買呀

利申 唔買黃牛 搵日去紅館門口睇下班炒家點樣割價求售

唔好話自己黑唔黑仔 問題係你付出咗啲咩
個個都係咁㩒 點解人地買到
當然 有一半問題係黃牛
但你有冇諗過 自己有冇俾心機去㩒呢

掛住幫連登仔禁 最後自己冇留意買左咩位 買錯左單丁位

得來不易，今日9:30㩒到依家都仲未試過入一次，同事見到都話我傻。
當中既痛苦有幾明呀，唉，
但連登有愛，有人幫忙。感激

一早放棄咗電話..
首先多謝你唔買黃牛
我都㩒咗好耐
可能大家㩒嘅方法唔同

Retry 左5個鐘先入到一次，再想幫fd 買已經入唔返，個網廢到爆 唔怪得有人會願意比double 錢買

食屎啦你

強如 Apple 都死 Server 啦

有冇咁難買, 用chorme外掛, 半粒鍾就入到去買

買唔到就叫人食屎 做咩啫你
我連autoclick都冇用 全人手㩒
你係有心買嘅 一定買到

今日幫同事加起黎都買左4 50張，講真，易買過DBS 個次

apple 未試過要等5個鐘，同埋起碼知道賣曬就賣曬，有人10點按到5點都仲按緊，仲要他個網沒更新過過仲有咩飛，你係retry 果頁show 已經沒曬連位飛都好a

唔睇會死 ?

隔離同事開5個tab 同時retry, 到5點都入唔到，我等左幾個鐘就ok, 真係好似撞彩咁撞

on撚鳩， 禁左成撚日仲要比你d仆街講風涼話

你把口食開屎架

可能啦，我四點先開始
收到 email先四點五
btw我係用 1000mb光纖，都可能關事網絡事

城市售票網個system, 唔知點計，之前買過一個係kick 落去果下會開始排隊，起碼都叫先到先得

咁你話我知你付出咗啲咩 我坐喺度6個鐘 每次開十幾二十個分頁 冇就refresh 你呢

我今次都好多謝連登巴打, 唔係真係ON99 CLICK 撚到收工, 乜都買唔到
幫到朋友買, 自己又睇到, 好開心

你同個班係上層對住下層講啲野有咩分別

我都好多謝有個巴打幫我買
之後見到有script
自己試完入到去買2張比個朋友
所以好開心
我結論係用chrome外掛係好過autoclick
Autoclick 我望左成3個鐘都買唔到

咁係咪要人地起碼有兩部電腦四個螢幕五十幾分頁每分鐘六百下上落先叫付出左？

唔係個個人都好似你咁得閒開廿幾個分頁買架，要返工架大佬，去廁所，放lunch開個網又load唔到，放工已經賣哂，點努力呀

我都同你一樣，我都好努力咁click 個mouse, 真係撳完發現自己成日就白過左，自己打飛機既次數都冇今日click得咁多click得咁撚狂野，到後來我開始懷疑係唔係其實唔會有得登入的時候，我就覺得係唔係真係整個網頁出來比我地鳩click下，根本個網入唔柒到，我就算諗住去睇下其他的劇，都唔比我買，retry try佢老母咩

連登真係多細路仔
唔撚使返工咩屌你老母

你呢啲仆街同負撚碌發咗達就鬧人唔努力所以窮有咩分別
你估人哋無坐喺度㩒成日？

廢青就廢青
我都想好似你地咁屋企搵錢

唔洗返工咩

打左10分鐘電話同f5左10分鐘
打算禁多次就收皮就入到

老實講，城市電腦售票網好過AEG個網好多，
自已唔努力連射個mouse怪得邊個？
我自己都由9:50無間斷連射個mouse去到十二點半先入到去，
督個mouse督到lunch食飯都無力渣筷子
真係咁想買到飛就請定假囉，
大佬你今日先知係公開發售咩

我今日噤左15分鐘就買左4張之後同事要買又噤十分鐘買左2張，之後又有人叫我買就1個鐘都入唔到

買到嘅你地梗係咁講啦
又唔用個腦下根本supply細過demand
即使全世界用晒script
但係urbtix個網set左quota
同一時間跟本就冇可能全世界入晒去
所以最後一定有人買唔到

買到嘅你哋其實主要係贏好運
唔好講到買唔到嘅抵L死咁

利申：朝早十點禁到收工都未入過去

想問下聽日去通利琴行仲有冇機
由DBS禁到而家都買唔到

好似賣晒喇

已經冇曬飛
7點半嗰陣有少量13號既$880
其他已經得翻輪椅位

想睇頭/尾場
排隊排到一半已經賣晒，所以先求飛
最後真係求唔到我會唔睇
子華話齋 空晒啲位佢！！
都唔俾錢你班爛臭黃牛賺

買黃牛嗰啲仲on9
入場睇 反黃牛嘅子華 屌鳩你地
到底班人個腦諗乜

個事實係真係好多人禁成日都禁唔到入去
唔好自己上撚左岸就聲大大笑鳩上唔到岸啲人

有頭髮邊個想做辣喱

利申原價加一舊收左
禁左成朝入都入唔到

睇到依度笑左

慘

痴撚線，竟然吹奏唔返工 去買演唱會飛
返工 買唔到飛係冇盡到力

張演唱會飛值幾錢呀？

買唔到飛就係因為樓豬既出現

有骨氣，支持你！

但我唔會為啖氣而錯過左 可能係最後一場既show
比黃牛賺果一兩百蚊，食餐飯都唔夠啦

唔洗排隊，唔洗瘋狂F5

自己買到係到講風涼話

Sorry我錯 係串咗少少
不過真心抱住幫朋友嘅心態㩒
自用4張 其餘全部原價俾朋友/用佢地自己張卡

反黃牛都唔撚妥你啦屌你老母,禁撚左成日都入唔到去話比d心機實禁到
同d上撚左岸既廢老廢中淨係識買樓話而家d後生唔撚捱得唔撚努力有咩分別呀
屌你老母

排左成十一個鐘 腳都軟埋
點知排到鋪頭前面買曬

其實買到真係好好彩，叫人努力真係難聽過粗口既
我都買到好多張，全部原價放畀朋友
既然自己有d運氣，拎黎幫朋友都好

黃洋達呀？

5點先走去買，仲有飛，單丁位照殺

其實買到只係好彩
唔好話咩有心實買到啦

又係d 買到飛就站係道德高地屌人
大撚把人mon 住10粒鐘車尾燈都見唔到啦
On9仔

樓主副閪格真係作嘔

買到就係度懶清高
屌你老母嘔心到

有冇人係打電話買到飛？ 打左幾百個電話無個通

[size=6]買唔到嘅都千祈唔好買黃牛飛

你傻撚咗，擺明係黃牛整冧個網同內部食曬啲飛，你將個問題俾返受害人？

希望6月真係會有原價飛放返出黎
係瑞典都特登4點爬起身禁 禁撚到11點要上堂都未入到 屌啦星

英國撚尋晚三點㩒到今朝十二點都未入到個網
終於入到得返輪椅位
食撚屎啦祝你班黃牛黨攬埋堆飛跳樓呀
死冚家剷

屌你收皮啦 講野難聽過粗口仲以為自己好撚有道理 大把人禁到F5爛都入唔到啦 你用人手入到你好彩咋on9

利申 已買 非黃牛

今次好易買 f5左十分鐘就入到 但買4張$380 佢出3張連位 1張單丁 依家女朋友同佢屋企人坐 我要單丁坐

sad but true

同一部電腦一入到就好易入到第二次，我電腦買左幾次，電話一次都入唔到

利申：一蚊都無賺

撳就撳 乜撚嘢係俾心機撳

直情由9點半去啲售票處排隊 排咗7個鍾 其間等果時不停refresh個網 又打咗4至500個電話 最後咪咩都買唔到 仲差5，6個人就到我 就話賣完

上網自學一下
其實好容易

但係啲人寧願做伸手黨

樓主老左就係話人廢青唔搏唔做個啲廢老
依家副咀臉都有八九成似

同時retry

唔識請假咩

利申：用咗一日AL

有幾出奇？

我今日都係自己撳到三點都無一次成功 然後靠巴打幫我買到 買到嗰啲唔該真係唔好話鳩人無付出啦 我今朝夠係十點撳到三點都係無成功過 我都多謝人間有愛有人幫我手買 但買到嗰啲唔好話人抵撚死

我用左一部imac 兩部macbook 一部ipad
再加iphone
osx 行script
ipad 用佢assis

iphone 棍波

玩左4hrs 先 買到2張...

真係cls

如果佢無出唔係連位個句都係一齊坐的 紅館有時數字段數唔係痴埋 你去番佢個網睇座位圖

無野做就話姐

炒價唔係貴2k咩？

本身諗住開售日請sick leave買飛
點知撞岩放大假
由9:50開始不斷摩打手click mouse
click到11:30都唔得好灰心 不停轉browser試
唔係timeout就cookies問題 望住其他巴打買到以為自己click撚左入結界
最後見有巴打介紹auto clicker
即download即用 對手就繼續入app試
最後12:30電腦買到4張 感謝巴打們打氣

買賣黃牛都應該死全家

果然香港人都係有潛質做老屎忽，上咗岸就用啲長輩語氣教訓人

我3G上網20分鐘就買到 以為好易

返工成班係到搶黃子華
有條友兩個鐘加埋搶咗十張

用chrome外掛唔洗人手禁 開住20個tap好快入到

算啦，弱智通街都係
我預左夜晚先會入個網，有就有，冇就DVD
佢地呢啲弱智浪費人生喺度自high咪由得佢

少少同理心都無，一口咬定人地無你咁俾心機㩒
你要知道你買到飛唔係100%因為你付出時間心機去㩒，入面都有運氣

同你一樣

比較想知個網到而家都仲係要retry 仲要入唔到係咩玩法

個fd都係用script撞到入去

買到四張一齊睇

講得出呢啲野既同而家堆負碌上岸然後屌鳩後生唔努力既廢中廢老有乜撚野分別
明明自己只係負碌就覺得係自己努力咁
試下如果無左呢一丁點運 仲有無機會係度講風涼話
你只會同其他人一樣就算開曬手機電腦較曬autoclick都入唔到去然後屌曬鬼咋

最好笑係有個人買唔到就鬧啲幫人買嘅人 連幫朋友買都唔得 話自己買完咪算 幫哂周圍啲親朋戚友買同黃牛有咩分別

呢啲真係典型嘅發爛咋

樓豬：喺香港地抽唔到公屋居屋/買唔到樓係你唔夠努力 有咩理由人買到你買唔到？
我屌你啦

戇撚鳩
大撚把人返工真係要做野
時間成本同心力成本貴撚過張飛本身
邊撚個得閒禁十幾個鐘 仲要好自豪自己開幾十個分頁無限refresh
你有時間你咪禁撚飽佢囉
大把人唔介意比貴幾十%去買
原理就好似煮飯一定平過出街食 但大撚把人唔介意出街食一樣

咁都要搶高地
好撚核突

個D負碌上岸老屎忽就講風涼話
十撚足D廢中廢老

有心就做到呢句野真係邊到都啱用

有心就可以讀得好書，你讀唔到書係冇心讀

有心都可以發達啦，你發唔到達係因為你冇心

有心就可以中六合彩啦，你中唔到係因為你冇心

我排左 18 個鐘先買到，結果我買到 $880 A 行，四張都係自用朋友用

其實大家咁想睇，又想有把握，真係應該好好考慮拎咗個售票日請假，前一晚就排隊，總之要令你開賣嗰刻買到

而唔係問黃牛賣飛俾你

點唔食黃牛 有人原價放咩
10點襟到3點放棄左了

谷鳩氣就係返工都禁足成日 就係為左唔買黃牛班死撚樣 結果臨尾入到一次 仲要比人hold位彈返出去
轉個頭上連登呢個又利申幾十張飛 個個又利申幫親朋戚友買埋 好撚得戚咁講風涼說話 得喇叻喇
利申 到時等睇黃牛降到原價賣返出黎

你有三十幾人睇？

如果無黃牛個個安份守己
其實大把人放工都買到飛
唔係努力唔努力問題而係有啲人為左走精面賺錢而令大眾受害姐

你明唔明chrome Firefox ie 三邊auto click開左幾粒鐘都買唔到飛，見到啲frd隨便噤幾下就買到飛既徬徨？

我禁左成日岩岩先第一次見到價位表
勤力過樓主

唔知有無資格睇呢

因為啲人無熄bot

我由今朝9:45㩒到岩岩先入到
㩒得仲耐過你 但我都係買唔到

唔好講到得你先係咁啦

如果個個安份守己，樓價都唔會禁癲了
This is Hong Kong , 其實唔係第一日既事

一日得24小時
浪費6個鐘去買飛
真心覺得痴撚線

唔只樓，有咩香港人係無炒？
Iphone 玩具 波鞋 潮tee 咩都有
個個去做炒家不務正業

屌你都廢事
咁真係撳唔撚到可以點啫
撳到就唔洗煩啦

係。
坦白講大家都改變唔到乜野

你份工咁撚得閒比你禁成日就等於人地都得
做唔到=唔夠勤力
你平時睇開林海峰？

買到飛就係度講風涼話

又正如
上撚左岸既冚家產係度講你班窮撚去少次日本旅行睇少套戲就有舊錢去買樓一樣
你咁岩沙士個期入左貨咋

正一自私精

而家唔止班香港人啦
仲有班蝻 頭位全部都係蝻黎

唔買咪得
係有一大班傻西無骨氣 助長炒風

原價收子華飛2張 任何日子 想睇

Facebook group 大把
成班一見到有飛放就狗衝

用下腦都知點割都唔會低過原價啦

仲有班人話自己掃左十幾廿幾張飛
我就唔信你食得哂咁多張飛
咩幫朋友買最後啲‘朋友’咪又拎啲飛出泥炒

樓主可以收收皮
你話d人係度求飛放飛真係講得啱
伸手黨黃牛一樣可恥

但屌你老母講到自己禁到先係好撚努力
知唔知幾多人好努力都禁唔到
我朝早9點半開始禁 手機電腦一起禁
翻到公司同同事開始用三部電腦autoclick兩個分頁加手機繼續禁
禁到四五點 見到有巴打分享圖片已經無曬連位先放棄

你既努力有回報唔代表所有人努力都有回報
見你D小學雞態度 好撚威出黎踩人無付出
得啖笑 真係入世未深
禁五六個鐘飛就有資格話人無努力？
我肯定大把你禁得耐過你 幾多人無食飯禁機
排隊嗰d都未講 排成日到最後買唔到又點計？
你禁五六個鐘相比叫努力？

祝黃牛全家男丁畀狗咬J 女既母畀狗屌死

樓主真係深潛咪撚再上水
真係屌你老母臭

你冇朋友唔駛咁大聲講出黎

真係好想知樓主到底幾多歲，啲想法先可以幼稚到呢個地步 ，"有努力就一定得，你唔得係你唔夠努力",真係睇到眼都突哂

今次真係見到好多原價求飛d伸手黨
雖然黃牛可恥 但起碼人地有付出
當你撳左幾個鐘都買唔到 應該知買飛既難處
人地收返你小小錢其實都好公道

打左千幾次都打唔到
好想講
你個野壞左呀

樓主食狗屎啦
有心一定得
人地打撚咗400幾個電話都冇心
你嗰啲就有心
戇撚柒鳩

等睇樓主講 有心一定撳到

無腦就行撚開啦
上網買就係講運
排隊成班蝻霸頭位 咁樣叫付出？
食撚左屎？香港有你d咁既垃圾真係得啖笑

我一早明白自己冇運氣
所以今次決定排通頂都要買到
我仲要山長水遠入坑口排(住新界西)
排左十四個鐘,中途落左兩次雨,成晚冇瞓過
雖然排隊個位冇遮冇掩,不過東港城啲保安一見落雨就好快速咁出黎派雨褸,抵讚

利申:有長期病,剛剛出院就狗衝入坑口排隊

真心問

其實你地真係子華fans
定羊群心態 人買我買多？
見你地真係用盡方法去搶飛

佢搶到緊係可以咁講

買黃牛果堆唔好再自稱係fans

根本係9成運氣，1成努力
俾你事前準備好都係冇用

黃牛揾食

痴撚線 而家得排頭位既蝻買到？
我針對d要人原價放既撚樣

同你3唔撚識7要求人地原價放係咩心態
點知你係咪轉頭炒價放返出去
你無運搶唔到 而家俾你有d運既人就無努力過咩
收返小小錢都唔得？

我吹個女朋友出黎話慶祝紀念日生日一定要睇呀 撳左幾個鐘都唔得 你可唔可以原價放俾我呀

呢個真，有個廢fd的托朋友11am買到一set，
之後個廢fd就下結論咁話 "今次好易買喎~"
但事實上好多人由朝按到晚都未入過一次。
個廢fd 不知民間疾苦。

"我唔係無試過，我試過安份守己..."

其實我就唔係好明個道理
一日賣哂者係明顯供遠少於求
10個位100個按就自然有90個按唔到
你做左個10個之後食花生又有咩意思

買唔到樓因為你唔夠努力啫垃圾，抽唔到居屋因為你唔夠努力啫垃圾，輪唔到公屋因為你唔夠努力啫垃圾

嘩屌你老尾我以為係公司老屎忽先會講呢啲弱智野，點知買張飛都會有人講呢啲垃圾

你撳到係因為你好彩咋，傻閪

利申排隊買左飛

又唔撚係睇你買黎唔係拎去炒
黃牛咪認撚左佢囉，又唔犯法既

樓主都on9 禁到係好彩 講咩努唔努力姐
仲有 唔係有班牛黃出現 我地洗禁到咁辛苦？
利申 有飛

講真最主要唔係黃牛個班人，係幕後個班主辦同贊助商，佢地留起咁多飛，俾晒佢地，而佢地幕後班人又攞出黎放，收埋咁多飛，一句講曬利益。同埋玩法唔肯改變，根本本地場係要實名制先最好，你話放工遲要用太多時間檢查飛行唔通，但你依㗎買飛咪一樣要排幾個鐘，你為左一樣野就要放棄一樣野，例如放工遲，早一個月或者同公司講定個日要早收工，到時唔得就要你自己行量邊樣重要啲，海外人士想睇既話，一係等海外場，一係政策改留幾個百分比俾海外人士，而海外人士要俾機票証明俾主辦單位，留飛或者抽飛。

樓主食撚屎啦

買到咪入場睇咪算。係都要開個post 引人屌下自已老母先安樂

去到昨晚23:00終於入到，撳左成12個鐘，但只係剩輪椅票。。。。

又係嗰啲 自己成功左 就話人唔夠努力 既 post

你都on撚9 㩒個制都要講比唔比心機

傻閪, 㩒個制要心d咩心機

結論 樓主同黃牛都要死全家

Apple員工請入 有事相求

你真係好撚肉酸

好努力 付出好多 屌啦星梗撚本係d典型貪小便宜廢中格

明明係負碌當自己有實力，你負碌入到咋

正

想問我入到3次 3次都買到飛
但淨係收到2封email
咁係咪都係得個2次既飛係完成？

Pp

見撚到樓豬條撚屌真係燥

由10點click到3點都未見到尾燈

一切都係運

我撳左幾個鐘都冇轉畫面
條女用手機撳幾撳就入倒仲要買倒尾場

反映現實社會

Me too

我都知我自己黑仔，所以我早一晚去排左個通宵，結果買到四張880

小心俾人咬

唔洗多謝 睇得開心D

個個都返工點解你做唔到李嘉成

推比人睇下樓主幾咁on9

網上買飛我覺得係睇條線快唔快

我地5個人想買20張飛,結果係我一個買晒20張

因為公司部電腦係專線,雖然得100M但係得我一個用

大把呢d柒頭啦

根本就自己好撚彩！講到自己破釜沉舟

樓主訓醒睇番自己個post就發覺自己係幾咁On9

樓豬講埋啲咩你買唔到
係你唔夠努力
本來都係路過睇下個post想講乜
點知成個傳銷倫敦金狗咁即
以為有咩大得著

樓主禁到咪算撚數 呀屌你仲要開POST 質疑人禁得唔岩 禁我唔撚好

大佬你禁撚到緊係口響響啦 痴撚線

利申:禁唔撚到 但有朋友幫手買左 但我都要屌樓主老母

岩, 90%重點呢個
屋企用光纖1000mb,加埋chorme外掛
半粒鍾就搞掂

但係啲人用手機都禁到喎

利申100mb
一直都係秒load個page

首先 乞衣死返出去

利申咗先 買左6期六合彩
中左16次二獎 純幫朋友 唔好問我要錢

入正題
我一路中 一路睇連登 見到個個係度求施捨 甚至有人加j圖乞 講真 你求人嘅時間不如落街買 加j圖嘅仲仆街 偷拍就係因為你地而出現

你地中唔到六合彩係因為無比心機去揀number

其實講「有心就點點點」果d一係上哂岸廢中 一係就小學雞 ！人越大就知道好多嘢唔係你有心做改變到！好多嘢都係個天話事

知錯了
以後搞珠前都請日al度返10個鐘先得

我屌你老母啦 睇個show搞到好似打仗咁
人地付出左咁耐時間你屌人付出唔夠
又唔見你屌下班乜都炒一餐嘅黃牛仆街

依d人通常柒完都仲會感覺良好
同支那狗一樣

笑撚到我
買飛都有離地撚

雖然樓主開嚟都抵屌架啦
不過事實又真係好多香港人都係On99 盲中中 唔用腦
打個比喻：個賣飛時間十點半，九點至到九點九就係到屌晒鬼話入唔到買唔到

又要屌話入唔到打唔通 你諗下有幾多人買先啦好無
陳百祥開Show又唔見你話打唔通?
有時自己問題又要賴個系統
人人個網速都唔同 你條線係慢就慢 你入900次都入唔到咪想下其他方法囉
你唔好打去網絡公司屌?
好多人有時打黎呻/投訴 其實最後又想側側膊問轉唔轉到去買飛專線 肉撚酸到呢
你浪費依啲時間 不如襟多幾次啦

有時真係service啲南亞都好過香港人
唔該都無句呀

利申:做過賣飛

因為一樣野
綜合下你同埋上上面巴打嗰句就會大概估到

講真一切都係運同耐性 大把人同時撳 俾你入到都只係咁啱好彩 同埋其他人冇時間試咁耐你少左批對手姐
利：撳左粒半鐘攝到入去一次 應該算好好彩

垃圾樓主買到就認叻認屁 仲話人撳得唔岩 笑撚死人咩

就算你禁足7個鐘都未必買到
買到只可以話好彩 恭喜你

利申： 網都未成功撞入過

用城市電腦售票網個app㩒左10分鐘都無就入左
不過已經無4連位，最後淨係買左一張

係咪ON撚鳩架

有人去排隊又上網禁 毛都無條呀
唔係付出就會有成果
依D好靠運氣炸 係你就係你既
你上左岸緊係講得輕鬆 難為有D排咁耐得個吉依加係到講風涼話咁樣好咩?

型D? 黃子華有你依種垃圾FANS 都真係前世唔收

依個真 識用基本上次次都買到比自己睇
打電話就真係睇運啦

我唔識用但次次都好快買到

我都係買左冇收到email

買完之後有冇出個page係有埋barcode同購買編號果類野既比你?
有既話應該穩陣
我果陣一pay完就cap左果頁以防萬一, 之後都收到email, email入面都有果頁果個barcode

你有冇諗過
點解自己做人廢撚到
買到張飛都要上網拎成就感?
你老母咁辛苦養大你條廢物
你唔係咁報答佢下話?

有編號，買完就即係cap左，但email一直都收唔到搞到有啲不安，同兩個朋友講買到，佢地好開心，怕最係買唔到

啱啱登入左城市個網話我冇購買記錄

我都到時星期六去睇下黃牛有冇割價

反正想買上次show 既碟

就係唔知你係唔撚係睇，定抑或扮慘原價收炒價放

想做好心原價放既巴打小心d
我死唔信真係想睇唔會加少少錢求飛
扮慘就可以原價收 無本生利

反正今日都拎得飛
你拎個code/張card去試吓拎飛咪知實際係點

真心支持黃子華的話就算幾想睇都唔會買黃牛啦
加50 500 5000都一樣係黃牛，差在有幾狼死啫

黃子華都開到聲話寧願見空櫈好過見人買黃牛
講真錢佢又收咗，坐滿人定得一半佢都係咁做㗎啦

多謝巴打，今日收工去試下拎飛

樓主講咁耐就係想威。

黃牛唔買得
㩒又㩒唔到
即係要等兩年後先睇到
One piece 咩

多D人求飛咪少D人同你上網搶
樓豬唔係應該開心先岩咩

用bot去買真係冇問題 係同緊黃牛搶

樓主曬命post
完

怕人地拎你張飛做黃牛，所以你自己做左黃牛先
垃圾黃牛講到自己幫班fans買飛咁偉大
我就寧願唔撚買你班垃圾黃牛

樓主個垃圾呢？ 潛撚左落地核？

咩料
你有冇諗過 現實中一分耕耘係咪真係一分收穫呢

好似日本咁抽選仲好

好老實，我自己都有幫朋友買，佢地都請我食餐飯啦，三唔識七免費真係講唔落

missing email 好似開始出返, 大家check下

票已取

票已取x1